**Тестовое задание на вакансию Backend разработчика в компанию ТОО SOMNIUM**

**Для запуска необходимо выполнить следующие действия:**

После клонировая репозитория, перейти в корень проекта и выполнить в терминал команду:
**sudo docker-compose up -d --build**
и затем **sudo docker-compose up**

Для работы через postman, в корне проекта лежит файл коллекции с запросами **somnium.postman_collection.json**
